其實world war z 同 屍殺列車可以炒埋一碟

兩個事件嘅源頭都係喺韓國
不過變喪屍嘅時間上有少少唔同